[一齊入黎］大家有咩想同前線講

由於睇到之前好多示威人士被捕
黎緊又有示威活動
想襯宜家提醒下各位

唔好落單 唔好落單 唔好落單
好重要 講3次

唔好戀戰
撚完狗就好走
暴動坐10年 唔值得
其實每次遊行集會都會搞到一堆舖頭做唔到生意
冇生意 冇旅客 經濟差
我覺得已經好成功
試下用經濟迫政府屈服

盡量一班人活動 搵信得過既人幫手收風散出去
我知你地唔得閒成日上連登收風

有前線分享過有鬼/on 9仔
明明得返好少人都話要死守
唔該你地保持頭腦清醒
唔好聽人講兩講就留低
自己分析下

速龍最近幾次拉人都係慢慢推進到得返幾百米就一野衝出黎禁低人
示威者人多 而且由早玩到晚
示威者散既速度一定唔夠班速龍快
所以唔好再死守佢黎你地咪走囉
等佢地成班毅進仔拆路障唔好咩
你守住個街口有咩用姐？
做咩要企定定送頭姐？

仲有 成日睇live 都見到有人口罩都冇個
係咪傻咖？
有d可能真係冇諗住參與 但最後參與左 而又俾記者影到直播出黎
所以唔該你地保護好自己！！！
如果唔係警察秋後算帳

最後歡迎其他手足補充

推

唔好屌路人，路人會係你日後身邊既戰友黎

保持道路暢通

感激不盡，無以為報

推到有前線睇

我反而覺得中後排真係要留後路比前線散
次次怕人踩人而散唔切就比中後排累死

唔好企太迫，時刻留意逃生路線